衛蘭2018開show 我誠意邀請飲食台朋友同本AGA 一齊睇show

年尾陪我睇e-kids好嗎

40路都係70後啫，未至於要睇汪明荃嘅

搵我想比你屌架巴打啦你

狙擊阿蛆個巴打都唔識

[url] [/url]
嗰位巴打真係好心機

原是我的使命還是老天註定 又如何

熱褲妹又黎